[音樂節jj] Sónar Hong Kong ，來自巴塞隆拿的創意科技及音樂節來港!!

剛剛公布左 line-up 同票價, 有無人有興趣?

DJ Shadow, Gilles Peterson, Dave Clarke, Lady Leshurr & Daito Manabe and more:

Main site:

fb page:

日期: 4月1日
時間: 早上 11 時 至 凌晨 3 時
場地: 香港科學園
票價: $780 (SonarPass), $180 (Sónar+D)

甚麼是Sónar?

Sónar自1994年創辦以來，Sónar就以前衛及別樹一幟的姿態奠立它在電子音樂世界的先鋒地位，被廣泛認定為全球最享乎盛名的音樂及藝術節。 除了音樂，Sónar在數碼文化及視覺藝術領域同樣地位超然，由它所催生的Sónar+D系列活動，連結及培育了全球多個從事創意產業及科技研究的團體。

甚麼是Sónar Hong Kong?

享譽全球的Sónar以其優質及前瞻性的音樂陣容、世界級的製作以及對前衛電子音樂及藝術家的堅定支持，廣受世界各地的電子音樂愛好者所喜愛和讚賞。其獨特的節目內容及別樹⼀幟的風格將為香港音樂文化場景帶來全新面貌。透過連結音樂、創意和科技，聚集樂迷和跨領域的創意文化愛好者，提供絕佳的文化交流平台。

Sónar於1994年發跡於巴賽隆拿，擁有超過二十年的歷史，並發展成每年全球音樂與科技的創新人士凝聚的盛事。Sónar Hong Kong將延續音樂節最具權威及前膽性的潮流領導，於2017年4月1日從早上十一點到隔日凌晨三點，在香港科學園帶來橫跨六個主舞台的近距離、超前視覺聽覺潮流體驗。

首次來港的Sónar，將由專業策展團精心打造，廣邀由國際頂尖至嶄露頭角的電子音樂單位。無論電子舞曲或實驗電音，透過現場音樂演出和DJ單位，觀眾都可以搶先體驗多元豐富的最新音樂潮流。 除了音樂元素之外，Sónar 在創意科技領域同樣地位超然。Sónar‭ +‬D創意科技匯，將提供各參與人士探索音樂與創意科技更多的可能性，藉由舉辦各式工作坊、講座、展覽、虛擬實境及創意新媒體等活動，廣邀專業人士、音樂及科技愛好者一同參與探索，凝聚多元創意與科技，激盪無限火花。

Sónar Barcelona 2015